呢排好閪多人病 小心身體

我都病左

強烈要求立法病咗唔戴口罩既人捉去打籐

呢排好多西人有 小心身體

病緊

好多閪人病

因為樓主個故爛尾
所以病咗?